會步雨革後塵除左細胞分裂之外,最重要係因為大部份人開始對習近平有遐想

共產黨行陶傑第1個STEP
就自然令你地FF習近平會行埋陶傑第2同第3個STEP
以我個人分析習近平呢個痴線佬, 最後一個STEP會冇撚左個真雙普選, 得返個23條